還掉你那門匙 也出於好意～ 你問我答

唔訓做乜撚野

忘掉有過的家 小餐枱沙發雪櫃及兩份紅茶

好撚辛苦呀師兄 有咩做呀

我都係咁F5 又唔想訓

夜訓開？

係

唔洗返工咩

屋企廚房幾大

一個人企冇位

好撚柒辛鳩苦啊屌你老母臭閪

鑰匙也拆斷了 留在舊患所在

我都知呀屌！！！！！！！！！！！！！